朗屏站文宣被破壞

撕一貼萬啊！屌你老母！
五大訴求 缺一不可

撕一貼億

之後只會愈黎愈多

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

滅聲

出朗屏站個地下仲有好多
睇佢撕得幾多
手足加油

我指係貼嗰班手足

岩呀，撕咗啲舊，貼啲新的

啱啊！係時候更新下

年少輕狂，佢要諗下佢做咩

又係搞朗屏

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰